如果巴塞班隊友生性小小

美斯而家既助攻數遠遠唔止目的既數字

臨尾可以自己帶帽都造就隊友

其實碧基射可能仲穩陣過丹比利

如果隊友生性d就唔會被反cup?

55 今場又無私奉獻咗幾多球

土方蛇：朗迷隊友論

如果樓主生性少少唔好打咁多飛機，
就唔洗咁柒